有邊個搵工網站好啲？

JobsDB
Indeed
呢兩個好唔好？
定有其他搵工網係好啲？

除咗呢個仲有冇

招職

我發覺自己唔夠料嘅時候，邊個網站都幫我唔到咁

CTgoodjobs
Cpjobs

Indeed冇之前咁好用